如果說銀行戶口凍結左好耐 入返錢會唔會計返月減返

幾年前開左匯豐想用返

屌，之前就係喺東亞銀行話凍結左戶口，跟住去櫃檯佢叫我入返$5落去開返，好啦信你啦入$5 ，跟住返屋企睇一睇網上銀行，即刻就扣番$5手續費

我屌佢老母臭閪，從此以後我任何東亞銀行嘅嘢都唔會用同會唱衰佢

幾年前
個戶口一早無左啦

叫朋友入返數又得 冇事 轉出糧唔知會唔會扣

東亞病夫銀行